睇返以前EX開果D連登POST

真係點滴在心頭
原來佢初初對我評價咁好 但自己比唔到幸福佢
其實拍過兩次拖都唔代表D咩
人生總要經歷過好痛好痛既分手先會識得對下一個更好

樓豬同你講聲多謝 點醒咗我
你上兩篇失去先珍惜係ex sd俾我睇
Exactly我就好似你咁 後來我改晒了
不過最後都收帽收場了

唔該你班女唔好扮上菜扭扭擰擰咁麻撚柒煩啦

最後嗰句

明明都已經變左心
懷念佢仲愛你果陣先最傷害自己
比時間自己好好沉澱一下
搵樣興趣沉醉一下

我巴打黎架

我係話啲女
太清楚自己要啲咩
就係陽光暖男同錢

唔好再睇🙏🏻

清楚自己要咩係好事黎
陽光暖男同錢的確吸引
正如大波樣靚長腿同夠淫一樣
只可以期望你既另一半唔係受呢D野吸引住目光
又或者咁講 知足常樂好重要
基本既底線要有 但係唔係要去到100分就真係要衡量
畢竟拍拖結婚唔同讀書考試要追求拎A 只追求相處舒服 開心 幸福

睇睇下又覺得無咩特別 睇透D野 沉澱完都無咩野
可能下次沉既時侯係佢地結婚果陣 希望果陣我有女朋友啦

其實散左有咩必要睇？

你個問題
人係犯賤架啦 我認自己犯賤 想睇下當時佢既POST係點讚我
睇完咪算 滿足完自己 沉澱完 重新出發做正能樣

大佬唔好咁癲，如果就曬條女做啲自己都唔享受嘅野，咪一樣分

岩呀 所以我先話相處開心就夠
做自己又開開心心幾好

佢咩名？